窮 想買美股 有咩推介

買少少碎股都好 用ib 又蝕手續費
用牛牛國家唔掂
可能隨時錢都唔攞唔翻

窮就努力返工出糧儲賭本
雞碎咁多買黎把撚。

Zm , 2個月內必上400

S.H.L.L

月供tqqq 10年升10倍

Ib手續費已經低架啦喎
不如考慮儲多啲錢先？

借孖展囉

Visa 再孖展 扑暈自己5年等收錢

孖展d息唔洗俾？

要

唔想比手續費咪用FT囉

對聯黎架

點匯錢最著數

有冇正經教學 首先搵邊間買好 點樣兌美金

你條仆街又出黎害人

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

SoFi 免佣 有1股送 客服講1-2個月後會有美股碎股交易 可以開定account 先 用我條link 大家都有分 分可以換股

又係你

美股就係一股一股咁買
講乜野碎股

你搞到我豬左RTX

關我咩事 RTX係大市升佢跌 大市跌佢又急跌 btw,入tsm最稔定

屌你條仆街咪再掂TSM

今晚入少少tsm算

8仔月供美股